拍到油塘狗宿被跳樓嗰位工人姐姐而家點？

有冇人知？

推

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

WHO CARE 轉哂去睇肺炎

BTW兇多吉少 佢又冇得走 又唔識上連登
成家滅左口都冇人知

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

千祈唔好買呢幾款口罩

個個都驚自己中支那肺炎
邊得閒理個人被跳樓
難聽d講周同學都係話被人掉落嚟
最後咪又係無人追究落去

pish

死撚左啦

喂
支那肺炎係支線 係支爆助力咋
好多手足死咗仲沉怨待雪咖

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

請尊重死者

佢係畀人掉落街

唔係被跳樓

唔好用埋啲垃圾共產黨中文

呢啲垃圾文字係垃圾人種先用

Push

好似話比人遣返左返菲律賓

fc?

Po主有pm人
但唔肯定係唔係真
不過希望佢吉人天相

好人一生平安

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

push

fb見到，未fc，其實都冇得fc...個家人一定唔會出黎講
狗知佢地邊個

如果假嘅就會出黎澄清
咁冇人出黎否認就

好似話俾狗話佢偷拍 扔左佢番去了 以後冇得再係香港做野

根本無人知

死黑警偷乜撚嘢拍
而家證據確鑿

祝黑警全家中武漢肺炎逐個死
棺材山地日日買

好人一生平安

黑警一身病痛 全身癱瘓 冇得害人哋嘅仔女
全家肺炎 慢性折磨死

自減口德分100

呢單嘢蘋果應該知道真相, 但hold住唔放

up

任何落入黑警手上嘅人
我哋一鬆懈 就只能搵返條屍